有回音嘅樹窿

有需要就呻曬出嚟
屈住收埋係會好辛苦
我會盡我所能開解你

屌你你你你..你..你你

老鼠鼠鼠鼠鼠。。

幫樓主推po

以前成日入你個不開心召集區

樓主

咩事？

我支持你

push